人民日報—多吃狗肉少吃豬肉

衲狗肉

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

吃衲肉

淫民日報:多吃人肉增加生肉（育）

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告